聽過最戇鳩既「xx師」係乜師？

個陣有巴士放針事件
有人話巴士針灸師
笑到我仆街

印度師

驗樓

生化壽師

解決師，聽都覺得尷尬

氣炸師—慘過番印度

插定延師

保安師

加師字師

國師

呢個明明都唔on9

品撚師

宣布師

我是

藍師

好嬲師 好嬲好嬲

加師師

政務司律師司財政司

我屌你老母

思覺老師

@nben

最戇鳩唔係xx師

最戇鳩係樓主

認同請分享

分享師

炸薯條師

工程師

炒場師

分化師，引戰師，風向師

一定係乜鳩收納師
講到自己好專業嘅
屌那星執屋就執屋啦
收納師

我

連登師

梁愛師

動物傳心師

李c

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #香港自治法案 BNO「5+1」 #取回強積金

戇鳩師

自撚師

識得用百寶袋呀

琴日down av 見到痴漢師

藍屍

連登評論師

𠂤帀師

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

杜鯨師

黃屍

手足師，只要掛住手足呢個名就可以光明正大咁搞眾籌，仲有大量冇腦連登仔幫手護航，一個月90k 不是夢

冷 氣 軍 師？

連師

President 師

睇過得唔得啊

乜代宗師

電莖師
私影師
賣相師
一樓一師

黑化師（小妹我

淘寶師
淘寶期貨師

甜絲絲

動物傳心

Ab師

勒布朗·詹姆師

何韻師

芳療師 米津玄師

被樓主洗腦覺得定延係女人師

睇到個師字怪怪地=.=

小學教師

ABC最扮嘢

入咗依個post嘅我：what have i 師

文法師

溫師 (ONCE)

解決師

果陣日日去百里香食師

梁愛詩

陳雲老師

雞師

兒子師

壽司

國師 （陳雲）

加太賀送出既花之戀壽師

測量屍

律政司

杜蕾師

拉

食物傳送師

人地收納埋心靈，整理思緒，你識條鐵咩

針鳩定針灸

亮碧師

我黃師

連登出po師

今朝第一次見 品撚師

琴晚個品撚師都好on9

宜家加師

100分

沙田海獅

元氣壽師

人地正式個朵叫加速師

我個名？

dlc

老師唔係condom

品水師

睇到個師字唔似師

屌老母師 含撚師 屌閪師

總加速師

你上個post果個

文件鑑賞師

高汁

護理師，垃圾護士就垃圾護士啦，醫生叫醫師，你做人隻狗又師

地盤師

幹你老師

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

無私顯見師

AB師

Jessica師
維多師
Victoria by the 師

my good friend 師

呼吸師

有棍師

水師

做水吧

冷氣軍師

都敏俊師

師師

金錢師

Code呢

米津玄師

仆街 而家睇個師字好撚怪

劏房就劏房啦收納師

開帖師

品定師

莉古師

巨乳女教師

Sorry，打完先知睇錯左硬鳩

鋼之鍊金術師

有幾on9呀
保安好撚專業的 要考牌嫁

魚尾獅

推垃圾post師

拉

可惜你係p牌

樓豬師最ON9

薯條師

果時連登有班人話坐監冇乜大不了 叫啲人一齊入去塞爆香港啲監獄做坐監師我果時以為佢地講笑 點知原來佢地係講真 笑撚到仆街

收納師

移民師

外賣師

執完屋，個人心情好晒 = 收納師收納心靈整理思緒

開po師

firm

炒賣師

宣家傢師

律政c ....

會計師

我AL冇C

老師 (又中風)

推拉師

入嚟就係想睇依個個名柒到

你直接接n賓啦

而家加師

心思師

加速師

執餐師

獅鳥師

收納師
動物傳心師
真係弱智

你老了 公司說由我接手

被捕師

性交轉運師

律政師

老師又中

應承師

醒師

藍絲最on9

娜娜 師

樓宇巡查師

呢啲「司」其實係古代官名
極有文化
同日本嗰啲X相 XX大臣 有得揮

而家改叫XX司司長
不論不類 柒到出汁

閪窿抽插師

李斯

傳心師，加速師

食唔晒師

國師
黃師

鍵盤戰師

欣師

有冇人開始睇到個『師』字睇到暈暈地

驗師

非物管師莫屬

車震師

LoL戰術分析師

正義之師

布政司？

其實以前香港都好似係叫XX司
布政司,財政司 之類

束縛師

超加速師

鬥on9黎講呢個真係boss級

被捕師 極on9

有 我

哈根大師

ICA師

呢個笑左 笑埋右 笑埋上下

小麗老師

比負皮嗰個係咪有份改名

呢個中/大學生一定明： 欣師

「冇可能發生」前嗰一句你至少改一下呀

伍大師

搵我？

肥屍

叻咪師

哈C卡師

總加速師
呢個一定係最on9

飛機師

視光師

眼鏡佬就眼鏡佬。不服來辯

維他命師

撐警師

麥明師

黃藥師

樓主師

防疫措師

熱氣師
氣炸師

龍門廚師

師師師帥師師帥帥師

驗樓師 戇鳩到仆街

老人
老師

根本就只係有經驗嘅裝修佬

保險師

以前仲會返大陸探親 有種車仔面咁既野大陸叫麻辣燙 負責淥麵淥餸既叫做燙菜師

洗衣師

自修師

喬布師

你段野個尷尬程度拍得住條條大路通陰間......

有冇人睇睇吓個師字覺得好怪

但老師唔撐手足 係藍屍

老師個donate搞到未

老師

超渡藍師

ABC

雪菜肉師

黃大師

香港得一個

魷魚師（絲）

見一次笑一次

認真討論
師同佬最大分別應該係人工同技術
係視光師唔係眼鏡佬好合理

最戇鳩唔知
最型嘅一定係 美國海軍陸戰隊第一師

插Krystal師

超人力師

大把工未要考牌架啦

武道熊師

中文老師

陳國師

啜腳趾師

善魔師

兒登口術鳩吹大師

利申我係絲

最戇鳩係"信動物傳心師"

屍長就有佢份

奶閪師

寵物傳心師

最戇鳩就係我中學既老師

轉運師
李師

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣 #黃色經濟圈 #移民走資 #特區免簽地位 BNO「5+1」

出現了

巴打你個名

有冇人講品水師

屌啱想講